【當年今日】民陣元旦遊行 行政署：「不容港獨活動。」

2018年，行政署：「反港獨。」

2019年，連登仔：「反港獨。」

發生乜事？
香港今日仲唔夠慘？
係咪對「一国兩制」有幻想？
唔洗《逃犯條例》都送哂上支那啦
——————————————
35 年前： 民主回歸中国香港
35 年後： 繼續民主回歸中国香港？

今代對極權抱存幻想，
後代他日必定鞭屍。

香港獨立，從未出現過係國際層面討論。
—————
香港獨立： 中国不但失去香港領土主權，以及失去數以兆計之美元資產，亦會失去世界三大國際金融中心之一嘅話語權。

如果你係共產黨+社混，今日你會點做？

搵英國無用論、國際條約(root cause )是聲明論，2014年泛民學聯搵「國際幫手無用論」

中国人： 港獨不可取

當正香港係中国一部分，
令香港人以為香港同北韓一樣，只有制裁可以揀。

面對極權統治，爭取獨立換取自由同埋民族尊嚴
一直係世界百多個獨立主權國家嘅歷史洪流。
————————————

香港獨立，
必須先由香港人向世界，展示獨立之自由意志，
後說服英美，以至國際層面支持。

Trump 口舌Fox已經將香港抗爭者比喻為《美國獨立戰爭》開國先賢，係你班友自我審查話要中国式自治

英美係100%民主國家，民主國家就係100%尊重民意。
香港人嘅旨意 就係英美嘅旨意以及談判籌碼，
唔係國際唔支持，宜家係連香港人都唔支持呀！

————————-
加泰憲法來自西班牙🇪🇸憲法，分離主義需雙方政府同意（如： 蘇格蘭與英國，雙方同意即可獨立）

但香港憲法《基本法》並非來自中国憲法一部分，係來自一條國際條約 - 《中英聯合聲明》，英國作為條約簽署國，係有權終止條約執行，香港主權嘅Root cause

現任英國首相Boris Johnson

響2016 年做英國外相時候已經宣布中国嚴重違反《中英聯合聲明》。

2019 年，英國國會下議院甚至出左兩份報告
(Hong Kong: The Joint Declaration）

(Hong Kong in 2019)
指出當中国嚴重違約，而條約本身並冇列明違約罰則，
英國🇬🇧只可引用《維也納條約法公約》，宣布中止《中英聯合聲明》。

如果香港人認為中国會遵守承諾嘅話，唔該繼續「五大訴求」。

如果香港人認為中国根本從未冇意圖遵守承諾嘅話，要國際支持，首先就要香港人支持！唔該就嗌「香港獨立」。

並且要求英國處理中国嚴重違約，中止/終止/甚至廢除《中英聯合聲明》，（當年司徒匪華都叫廢除《南京條約》，《戴卓爾滾回老家！殖民主義見鬼去吧！》，《三大條約無效論》，背叛香港人嘅從來都係中国人，英國臨走都送個世界級機場俾我地）
恢復執行仲有效嘅《南京條約》、《北京條約》，香港人要求重新加入1984 年嘅談判桌，必須再次展開香港前途嘅談判。

：香港獨立 唯一出路
：世世代代做中国大湾区自治人

香港獨立 唯一出路

終止聲明 脫共解殖
三大條約 立即執行
香港重光 回歸英聯

OP又mislead人喺度鳩叫廢除，害香港人
叫英國廢除聯合聲明，英國就法律上再難插手香港

乜你快到咁

「民主回归」出現打手名單：
雲深知處
許志安（已壞）
通街都係處
Genzo
SoggyAnus

hkip

完

熱門

沒有普選 唯有獨立

Why?

港獨建國，護我家園

中

2014 年

推

1

2

覺醒要漫長歲月

3

再唔醒就要下一代入集中營

連登仔又柒

乜咁搞

4

5

無槍無炮，獨條毛？

推 香港獨立 唯一出路

6

你又用"扣帽子" 呢個邏輯謬誤去轉移視線. 指出"叫英國廢除聯合聲明"係錯, 咁就係支持民主回歸?

你啲手法真係好5毛

啱，好多蠢蠢豬話咩五大訴求 先有機會獨立，我會話個論調曬鳩氣，根本五大訴求既難度同港獨無分別
大佬重慢慢黎?一步一步民主?
而家係中共史上最衰弱既時刻處於21世界包圍網之中，而家唔爭取等支共回完氣再deal?
而家每日150個，精英移民 慢慢咁溝淡你香港人
我敢講句2026 2030年支共就算發神經比普選你，佢都唔會驚。點解? 啲受支共洗腦既新香港人入曬黎，而新出世既又得個十零歲同今日既我地一樣，有啲野真係要即刻推動架啦，咁多位 求下你地醒啦，唔好再過幾年後先話我地走得太前有啲野真係而家開始爭取 開始奮鬥，有咩問題係就等我地去親手終結咗佢啦....唔好再拖啦 我想未來出世既香港人可以有一個自由唔受壓迫既地方啊....

香港獨立!!!唯一出路!!!!!

最撚仆街係終於有人跟香港獨立口號
D 5毛又係度吹風
邊有時機係岩搞革命架
革命是要天天講年年講月月講

死共諜又黎

過主啦 比攬炒巴踢爆完仲可以繼續出黎柒

成日出黎誤導人信你果套廢除聯合聲明

屌你誤導同廢聯合聲明唔work 就忽然變埋支持民主回歸中國

講撚到要離開中共非你果套不可咁 死撚開啦屌

其實香港人9成都係跟勢行 港獨搞得大啲人就跟 唔駛理而家既風向

香港係因為國際條約被中国統治
同新疆維吾爾族、加泰 完全唔同

香港係波羅的海三國 被蘇聯佔領
現被共匪殖民佔領

「民主回归」出現打手名單：
雲深知處
許志安（已壞）
通街都係處
Genzo
SoggyAnus

咪就係, 支持歸英及或港獨, 一定要支持一個會害死香港嘅"終止/廢除 聯合聲明" 呢個方法?

就由連登搞起

「民主回归」出現打手名單：（已知）
雲深知處
許志安（已壞）
通街都係處
Genzo
SoggyAnus

你又用"扣帽子" 呢個邏輯謬誤去轉移視線. 指出"叫英國廢除聯合聲明"係錯, 咁就係支持民主回歸?

你啲手法真係好5毛

扣帽子，又名貼標籤、咒罵法、鬥臭法、井裏下毒（英語：Poisoning the Well），是一種非常常見的政治宣傳與修辭手法，也是一種典型的人身攻擊，讓閱聽人在還無法深入了解、思考之前，就率先被某人身上負面的標籤所影響，使閱聽人對其事有種「先入為主」的負面認知與不良的刻板印象。

你支唔支持港獨咁？

香港獨立 唯一出路

支持歸英及或港獨, 一定要支持一個會害死香港嘅"終止/廢除 聯合聲明" 呢個方法?

咁點做？

啱啊，邊有時機係啱革命架?!
有，咪就係而家囉! 而家咪支國最衰弱既時候囉! 而家咪最啱人民真正覺醒既時候囉! 重對支國有幻想!? 覺得你講五大訴求，完全唔講獨立，有人講獨立就滅佢聲，就會答應你?!No!! 無可能! 支黨係無可能比民主我地架....咁多位... 醒咗既咁多位，嘗試吓行多步啦
一眾勇武手足係到等緊諸君架.....
天佑我港
願香港人不再為奴.....
香港獨立!! 唯一出路!!!

久不久就有啲港獨 L 出嚟亂 up，好 L 煩 ...

正當性：

基本法寫明「國防、外交」係大陸管治範圍，宣稱港獨等於同共產黨講：「我地名正言順比你出解防軍啦，基本法寫到明，有晒 ground 啦」

可行性：

大陸有幾百萬解放軍 + 槍炮坦克，香港人用條毛同佢鬥

國際性：

從來國際對「內戰」都係唔理咁滯，除咗去到種族滅絕嗰種情度，即係好似新彊咁困咗幾百萬人入集中營。

結論：

乜 L 都無，獨條毛？

集中先爭取雙普選，贏一半先

樓主又突個龜頭出嚟discredit獨派

你又死loop , 之前你已經問過, 我已經指出過晒, 你而家又再選擇性失明

【致英國及美國政府的公開信】 《中英聯合聲明》- 條約簽署之第35年

1 出左老解十世啦
2 英美幫拖
3 國際性 關你中国撚事咩 死開啦

宜家唔港獨就等做集中營啦

保住聯合聲明 即係叫英國繼續呼籲中共信守承諾?

你係英美？你叫出就出？咪 on9

點做都唔係"叫英國終止/廢除聯合聲明". 叫英國廢除聯合聲明，英國就法律上再難插手香港

唔好mislead 人

姐係要香港人繼續死

係 你叫過未先？
未叫過就放棄啦？

你鳩叫"叫英國終止/廢除聯合聲明". 叫英國廢除聯合聲明，英國就法律上再難插手香港, 你就真係叫香港繼續死, 永續中國殖民

樓主謬論駁過無限次

其他自己睇

【致英國及美國政府的公開信】 《中英聯合聲明》- 條約簽署之第35年

6月反送中徹惡法攪唔撚掂
7月五大訴求缺一不可攪唔撚掂
8月光復香港時代革命攪唔撚掂
9-12月又反抗又報仇都攪唔掂

2020年香獨論必然遍地開花

香港獨立唯一出路

錯, 唔係"保住" 聯合聲明

民陣吹雞由今日推起

係咪打錯字
應該係The choice is yours?!

一直都係先普選後港獨
依家唔係人人都鍾意獨
起碼要更多人接受左先

Sor update 用左舊果張未改

其實嗌得光復香港
都暗示獨立
依家真係唔係時機咁白
同埋有啲和理非唔肯嗌獨立口號
淨係肯嗌時代革命都慢慢潛意識緊架啦
唔好咁心急

利申1999

民主回归」出現打手名單：
雲深知處
許志安（已壞）
通街都係處
Genzo
SoggyAnus

你鳩叫"叫英國終止/廢除聯合聲明". 叫英國廢除聯合聲明，英國就法律上再難插手香港, 你就真係叫香港繼續死, 永續中國殖民

你又用"扣帽子" 呢個邏輯謬誤去轉移視線. 指出"叫英國廢除聯合聲明"係錯, 咁就係支持民主回歸?

你啲手法真係好5毛

扣帽子，又名貼標籤、咒罵法、鬥臭法、井裏下毒（英語：Poisoning the Well），是一種非常常見的政治宣傳與修辭手法，也是一種典型的人身攻擊，讓閱聽人在還無法深入了解、思考之前，就率先被某人身上負面的標籤所影響，使閱聽人對其事有種「先入為主」的負面認知與不良的刻板印象。

我嗌香港獨立
你接唯一出路
保釋緊嘅朋友，一月一號都照出
邊個唔出黎，係連抗爭最低消費都唔做

鬼唔知啊媽係女人咩屌，講黎講去都講唔到叫完獨立嘅後果點處理，之前個獨立宣言已經柒撚左啦，冇槍冇炮尻叫有撚用？

其實美國都冇份聯合聲明 咪又係keep住做野
我唔覺得英國有因為呢份聲明而特別幫到香港喎

如果英國作為聯合聲明簽署國家之一
認為中國已經冇守聯合聲明嘅而單方面廢除

唔係比到更大理據美國同其他西方國家去制裁中國?

等睇1號幾百人叫

----------------
香港獨立 唯一出路

可唔可以靜靜雞嚟
雖然而家都唔係好得去邊 但係係咪佢要去名正言順依家收返香港
直啲講句宜家我哋冇兵冇彈 民意又未統一點同佢哋鬥

咁連叫口號同討論都唔比又點會做到多啲人接受

終止聲明 脫共解殖
三大條約 立即執行
香港重光 回歸英聯

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

真係
獨立之後既所有嘢都要處理
加上依家我地乜都冇
只不過係未係時候姐
唔係反

其實我唔想歸英, 歐洲病夫唔會幫我地

唔嗌ok 但點解唔比人嗌 冇人嗌咪自動收皮

共匪知道呢樣就End 佢Game
俾左天價嘅錢請打手 社混 sidetrack the root cause of hk sovereignty

美國做嘅嘢都係佢國內立法
英國喺香港因為聯合聲明, 直情係有法理插手香港, 唔好偷換

英國自己走去廢除/終止係唔可以令香港返返去1997年6月30 日之前

Push

一步步黎 叫住沒有真普選 唯有真獨立

係獨立做英聯邦國

共匪咪就係請咗你去mislead 人囉

俾左天價嘅錢請打手 社混去永續中國喺香港嘅統治

鬼唔知咩
屎味咖哩同咖哩味既屎都講左十鳩幾年
問題無咁咁上下民意何來獨
就等於黃絲都唔一定支持獨
當然不少年青人係支持啦
你諗下6,7月 整左幾咁多臨時立法會宣言
又有臨時政府宣言
結果呢? WFC
最多咪得個響應, 無實質效果

我認同有啲人會堅持嗌
但唔係唔嗌就反對獨立
希望大家互相體諒

特區政府行政署 滲入 連登

四個字：各安天命

唔好偷換概念

支持 同 用港獨代替 光復口號係兩回事

兄弟爬山 我建議支持口號改香港獨立嘅人搞次集會

好撚勁，有文宣圖

有法理插手香港 咁最盡可以做到點？

「民主回归」出現打手名單：
雲深知處
許志安（已壞）
通街都係處
Genzo
SoggyAnus

仲未齊人啵 差2 個

邊張？

笑撚左

叫中国守約
幫支那Buy time 整到香港成個澳門咁
到時真係送都冇人屌

之前OP 其他mislead 人嘅post 度有講過, 唔想重複

廢除聲明黨

好！

民主回歸黨？

介唔介意比link我

上面已經post 過

要國際支持，首先就要香港人支持？？？

加泰人支持了加獨
國際支持了嗎？

屌你老母成班柒頭講咗幾日咁多个post
都仲未分清楚反獨立同反9嗌獨立出嚟

【極重要】香港前途 - 終局分析

唔該加埋顏射popo

咪再提港獨

鳩嗌中国自治普選 嗌左35 年夠未？

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

等佢入黎吠先加

重睇
加泰憲法來自西班牙🇪🇸

冇撚腦 講咁耐都唔明 以為人地反港獨

屌你老母你地係講獨派 唔係港獨派啊

咁你係民主回歸中国香港派？

成班柒頭有勇無謀害撚死香港獨立唔到都唔知

咁國際支持了嗎？

5555555555

民主回歸萬碎

咁你9嗌香港獨立 就有？
你哋咁樣鳩嗌出嚟 十萬年都冇呀弱智
佗衰家

分離主義 即同一部憲法 不會獲國際支持

非法佔領獨立 波羅的海三國就會

你嗌過未？ 上過國際討論未？ 未

中国式普選 玩左35 年 死夠人未？

講獨派一堆非黑即白既歪理 果然連登 出去問下2百萬人啦on9圍爐

柒頭梁天琦咪嗌左囉 邊忽未上過國際討論 係咪你唔撚睇新聞咋

梁天琦都識收口啦之後 不過連登仔笑佢懦夫垃圾自我審查咋嘛 怕得罪共產黨喎

推
嗌呢句2邊都受

推返先
禁錯

呢兩張

冇睇新聞係你

你認為國際支持是按法理
而不是按各國本國利益？
獨了的話與中國間的貿易活動有影響嗎？
如減少了或沒有了香港與中國間嘅貿易活動
香港憑咩吸引外國貿易？
香港有台灣般的實業支持本土經濟嗎？

點解啊，因為廢除中英聯合聲明？
呢條應該係攬炒路線

但我睇唔出廢除咗，對中共有咩威脅

其實已經獨左
係馬鞍山

咁咪上咗國際討論囉自打咀巴
戇鳩鳩你知唔知自己講緊乜呀

果然係有勇無謀得個沖動既講獨派

香港國際機場客量貨量世界第一
三大金融中心
亞洲獨有法治 英文

加入The commonwealth, 外交
Nato /五國聯防 軍事

失去管治香港合法性

因為聯合聲明 存在香港人被支那統治

香港人民意支持嘅討論啵 師兄
呢d過氣貴族 冇實權

反港獨同反講獨都唔識分 果然係有勇無謀嘅講獨派

拉

呢句點都好過乜春香港獨立 唯一出路

支持中国繼續統治，相信中国遵守承諾
「民主回归」出現打手名單：
雲深知處
許志安（已壞）
通街都係處
Genzo
SoggyAnus

我就比較直接

屌

到底要Bin到幾時
不過左膠抵撚死

有排屌 香港最多左膠

支持中国繼續統治，相信中国遵守承諾，希望聯合聲明執行至2047 年收工

「民主回归」出現打手名單：
雲深知處
許志安（已壞）
通街都係處
Genzo
SoggyAnus

五求未滿，何以獨為？

Agger
香港人都是勝利球迷

就由我地開始搞大

我都支持獨立係其它出路
但點解有時見到有人支持歸英歸美
又有獨立撚走出黎屌?
真係認為香港無軍隊唔借兵都可以獨立到?

抗爭任重而道遠，切忌操之過急

不過兄弟爬山，各自努力
唔會阻你嗌，大家加油

搞大唔係問題，你用個錯嘅方向去mislead人，搞喎就係問題

乜咁多大灣區人

反正上面一早已經講我地係港獨

脫共嘅都支持

因為樓主成日互屌洗版, 只會令到人唔想睇

好 多謝你

唔屌又被人抹黑 冇計 阻人搵食

GOOD

你又出現

Hi

我只係想講 有時理想還理想
獨立到當然好 但FF單靠國際社會比壓力個極權政府跪低比你獨立
完全唔需要任何武裝力量 會唔會太理想化
都要睇下香港人有冇咁既膽識同實力先得架...

你以為獨立左中共就唔會搞你普選？
你諗得太簡單

全部殖民地都冇中英聯合聲明 同美港政策法

兩樣都係支那春袋

睇香港人敢唔敢渣爆佢

台灣唔俾搞普選，宜家搞到未？

有人話天琦都講過唔應該打開口牌，咁我又覺得個人可以做到，群體幾乎無可能做到
為左避開內部分裂風險，最好都係
兄弟爬山，各有各做
反正大家殊途同歸

上面大把 成日問點解冇軍火
佢地靠害未成事已拉人封艇, 自己睇高學歷巴打最新個Post

搞大唔係問題，你用個錯嘅方向去mislead人，搞喎就係問題
OP又mislead人喺度鳩叫廢除，害香港人
叫英國廢除聯合聲明，英國就法律上再難插手香港

你要記著中共係一個極權政府
同清朝既分別只係一個人既天下
變左一班黨員既天下
佢為左自己既權力完全唔需要理你地班人既性命
六四就是好例子
毛魔教落槍桿子裏面出政權
唔打鳩佢班中國人係唔撚識驚

請大家唔好用取笑既態度對待舊聞
覺醒需要一個漫長既時間
包括我自己都係一點一點改變
我地要繼續喚醒各方面既人
理念要成真一定要有香港人存在

無限鞭

脫共先係同歸
支治不是

唔洗下一代 成個連登入先

民陣都識不反對其他政見人士啦

55

兄弟爬山 各自努力

五大訴求 缺一不可

不分化 不割席

係烈士沉冤得雪之前我地冇分化理由

所以仲同支那講民主？講道理？
不了，港獨是唯一出路

我指五大訴求、真普選個啲，幾乎都係要獨立先做到
除非中共現政權崩潰啦，如果唔係都睇唔到咩變數，咁到時都唔差在

我理解 但國際學者講大話 一定要屌

分化係泛民一直做

我對班中国人 冇興趣

同意

反嗌港獨=反港獨=對「一国兩制」有幻想
越吹越大
之後係咪=共產黨？
有冇人繼續加上去

我唔知佢地用咩方法流入香港
但如果係要呢D野 FF咁講
不如同美國傾掂數 好似韓戰咁
打晒成個兩廣再獨立 比佢地駐軍好過

比佢走比佢走
唔好禁做會失民心的

冇見一排又岀現翻

首先法唔法律上重要咩？從來都係自己香港自己救，就算你話外國戰線，廢除中英聯合聲明有咩問題？無中英聯合聲明香港就仲係英國殖民地

事實如此

重要。因為民意喺外國嚟講係重要。你叫錯嘢，就有機會令香港去一個錯嘅方向

而家英國走去終止聯合聲明的話，結果係會令香港真正永續中國統治，而唔係返返英國統治

你又想叫人支持終止中英聯合聲明，點解你咁有 毅力😂仲要次次叫人終止架立論都有d唔同，你可唔可以一致d,btw你咁有毅力，比個你，
但我都仲係支持不終止，只要英國正式宣佈中國違約。
1.因為就算宣佈左終止只後，中國仲係會擁有合法擁有香港嘅權利。 既然宣布終止同埋唔宣佈終止，中國擁有香港權利不變，咁唔洗終止， 都可以執行南京條約北京條約。
2.宣佈中國 違反 中英聯合聲明而不是終止，反而可保持英國監督香港事情權利，令她可以有合理原因為香港發聲，甚至做出合理懲罰

笑撚死
但又好撚嬲

btw認同香港獨立係出路

香港獨立，中国不但失去香港領土主權，以及失去數以兆計之美元資產，
英美將可透過香港重返亞洲，完全掌控世界上三大最重要國際金融都會之話

有時間再打

Thanks 😊

咁你而家又反條毛咩

問題係你鳩叫英國終止聯合聲明，係永續中國殖民統治

台灣滲透都好嚴重 你有冇諗過？
個個以為獨立左就脫離支那控制 香港會好好
淨係識睇表面
內裡會出現啲咩問題就諗都冇諗過
香港樣樣野都有支那滲透
有冇諗過你一日唔搞掂 你獨立完都冇用.

所以各有各做

自己起下佢底 佢應該淨是和理非㗎啦

同埋最叻割席

宜家好好？
係 我就收皮

唔係 就獨立 美國獨立戰爭打之後都冇諗到美國最後咁強大

就算有炮又點
香港人工會都係得3000人
大規模罷工都未搞得成 好難期望佢地會真搞革命
200萬人 到80萬人 堅持到最後又勇武嘅有幾多個

只可以講 香港人仲有三餐溫飽 就算而家個社會幾惡劣 好多人都逆來順受
俾個政府社會教到有錢有樓已經好叻
宜家衝衝子好多都係學生 大人做back up 捐錢資助仔女 根本靠中學生大學生好唔夠人

其實未到革命level

Sorry 放負

香港不用革命
香港是要驅逐非法佔領
JD and hkpolicy act

永續中國殖民統治，真係終止左就pk
樓主 營造到終止中英聯合聲明，就係支持香港獨立，但明明兩件事相反，終止中英聯合聲明，反而會永續中國殖民統治

唉，真係好可惜

連登仔=民主黨

That’s not true
Check the parliament report and VCLT article 60 71

check完咪知你講緊大話囉

係中共暗黑手段之下, 就算有普選都無人敢出嚟選.
就當有人出嚟選, 都好有俾人威迫利誘統戰嘅可能.
所以最終出路係獨立

唔係英國單方面終止，而係中國毁約在先

係事實
但都係幻想

JD and hk policy act 1992 are our weapons

樓主諗住英女王派007救港?

偷左你之前張圖

問題1.71條d用字，係盡量消除， 國際法強制規律抵觸之規定所實施行為之後果。

淨係盡量 同 國際法強制規律e兩個詞已經好有想像空間，如果到時中國話盡良左啦，但都消除唔到，咁點？

問題2.同埋國際法強制規律 同 國際法係唔同，睇左wiki,
Peremptory norm - Wikipedia

南京條約同北京條約係國際法，但係唔係
國際法強制規律Peremptory norm？不一定。所以如果就算除消左中英聯合聲明，之後中國擁有香港同南京北京條約 抵觸，但因為南京條約同北京條約唔係Peremptory norm，所以都唔會影響到中國對香港的擁有權

問題3. 中英聯合聲明冇效之後，香港可以經北京條約同南京條約回歸 中華民國又好獨立又好，網上都有好多討論，但未有一個肯定嘅結論，雙方都各有已見

所以，只有解決上面果三個問題，先好決定係唔係去講終止中英聯合聲明。而唔係一下子就去終止中英聯合聲明，咁係本末倒置， 置香港於死地。

新落海Er2 一打千

係…每次用不同立論，但目的就係要終止中英聯合聲明

peremptory norms are inextricably linked to the sovereign powers assumed by all states.

港島九龍是英國主權，不容支那討論。

The supposedly absolute nature of national sovereignty is in fact qualified by peremptory norms, which are determined by jus cogens

你攞美國同香港比
係想香港好 就諗下點打中共啦
一切既源頭都係中共
就係因為打唔贏中共 所以想獨立
簡直係斬腳趾避沙蟲

問過英聯肯唔肯未？

你又誤導人。邊個邊度違反乜嘢peremptory norm呀？

如果係，當年香港就唔會落入中國手上

保住聯合聲明 就係債仔唔還錢，債主都唔會撕左張借據佢

中英聯合聲明就係張借據

屌大家心入面都明 但要玩呢隻game就要暫時收埋係心底

聽過nato 未？
香港被英國恢復三大條約後 就要協商加入Nato

香港獨立

問左香港人先啦

仲有，60條點搭71條呀？你偷換完未？

因為Jd存在囉

但終止左，jd效力仲係到

果張係綁住香港同中国嘅婚約

借據？ 借左乜呀？

35 年前都係咁講

1.1維園見

[不服來辯]港獨撚更加要支持立會同特首選委過半

支持中国繼續統治，相信中国遵守承諾，聯合聲明到2047 順利收工
「民主回归」出現打手名單：
雲深知處
許志安（已壞）
通街都係處
Genzo
SoggyAnus

71 條寫左唔會啦

痴線

係綁住中國唔出解放軍的手段

就係借左香港人個信任

請問你問左英聯邦比香港加入未？

請問解放軍入城平定港獨，你會人在何處，用乜武器保護香港？

that's it?

你件垃圾無理據就喺度用扣帽子去轉移視線

話你用71條去搭60條係錯,有話錯你咩?

60條點搭71條呀？你偷換完未？

到時支持 疆獨 藏獨

解放軍出左好耐啦啵
一国兩制都冇啦啵

中国深圳都有選舉 你去選 做埋總書記咪得

唔岩聽都要講
果堆真係經濟爛地

其實你嗌都無人會阻止到 不過係咁打壓人嗌又唔知做乜 你嗌黑警死全家人地全家都未死啦 同埋你嗌完有幾多人和應咪知民意囉

利申：支持港獨，有人嗌會跟

國際法強制規律同國際法係兩回事

你睇，71 2乙,
不影響當事國， 在條約終止前 經有條約而產生之任何權利， 義務和法律情勢， 此等權利義務法律情勢， 僅與一般國際法強制規律不相牴觸為限

取消左中英聯合聲明之後，中國擁有香港的權利同邊一條國際法強制規律有牴觸？

點解咁耐都冇手足識佢?
遲啲貼個咀都認得佢喇屌

到時全民公共定生死囉

「嗌港獨派」根本同習近平一樣咁on9
大鑼大鼓嗌「亮劍」、「中国制造2025」、「一帶一路」呢啲口號，引嚟文明世界圍堵；本身唔聲唔聲籠絡緊唔同國家，係要on99自己衝出嚟爆響口，比多3-5年佢暗地行事，中共真係有機會成為世界霸權

咁大個反面教材，「嗌港獨派」係都要犯埋同一個錯，究竟係咪真係為件事好

執著口號，不如做實事

投

仲有, 60係跟70, 唔係跟71, 條友根本亂講

係，真係好白痴

大陸不嬲有普選
但係建基於瘋狂dq 非我之類之後先比你選
情況同831 一樣

你連呢個都無去分清楚就學人屌

元旦一定要嗌「香港獨立，唯一出路」

南北京條約

咁你又走去參加中国香港選舉 係咪搞笑
要vow 效忠支那

香港人一直搞唔清到底要反國還是反共

如果中國唔係共產黨管理
奉行民主社會 你仲反唔反中國？
咁當然共產黨一日唔倒台都冇可能發生

根本就不斷有人帶風向引起中港矛盾
唔滿意共產黨既人 中國國內大撚把
只不過佢地唔可以講出聲
明明大家心底裏敵人都係一撚樣

坦克 步槍 轟炸 點解決？

美國答應你獨立保護你未？

成個中國就係建立在民綷主義上，失去香港，佢唔出兵，亡黨都似。

清朝腐敗過百年都唔亡，佢亡在乜，輸左中日甲午，令清朝人覺得清朝係廢

中共，佢真係無得唔出兵

無準備，你咁做，等同害死香港人，好似維吾爾人咁樣比人滅族

再問一次

邊個國家答應比香港加入？

邊個國家話出兵保護香港？

坦克過左羅湖，入左境，你打算守住香港邊度？

你用乜武器對付坦克？

香港人入集中營時，你有無諗住救佢地？

中国= 中共= 共匪
1949 年後嘅歷史

所以一齊要全反

你偷換完未? 本身60 條已經唔係搭71條.
仲有邊個邊度違反乜嘢peremptory norm呀？又係鳩up

你可以話南北京條約係國際法，但就唔係國際法強制規律搞返清楚先好
國際法強制規律同際法係兩回事

泛民同黃之鋒你班死賤種，唔推廢除功能組別以後唔洗再推啦。

六年啦，你地先岩岩開始醒咋？
次次都係關鍵大事果陣，你地走黎出賣我地？
繼續努力選功能組別，憲法又唔修，解釋權又無，立法權又無。
你班仆街仲要推網軍要人選功能組別唔劍指人大權力，拎番屬於香港人既權利？你地係咪傻撚左呀？前線係度打生打死，你班撚屌做緊咩？沉默緊咋，諗緊點贏功能組別咋。
你話要雙普選？咁憲法呢？你唔修憲點有雙普選呀？你唔拎番釋法權人大繼續DQ架啦 。立法會廢架，你有無方法改變到政府單方面修法呀？無呀！
想叫人為左你班撚屌出去沖？收皮啦！

你要爭取支那俾「民主」香港
定爭取國際 英美認同 香港獨立

前者試左35 年死傷枕藉 乜都夠啦？

到底係中國呢一個國家仆街？
定還是只係共產黨仆街？
你地自己諗

兩樣野其實係可以獨立分離出黎咁睇
唔好咁容易跌入邏輯陷阱

我唔知你真心定假膠 上面段英文已經答哂你

泛民係為中国保護 Hong Kong policy act 1992 嘅社棍

Both

你答我除左科學同數學理論
有咩係永恆既等於？

泛民暗共左廿幾年啦

我唔係講道理和原則上你係錯. 我屌你老母, 唔好話你, 連大陸人自己都唔想比中共統治. 但問題係我地連POPO都打輸十九幾條街. 你依家仲召喚中國軍隊帶埋坦克黎做乜? 咁同自殺有乜分別?

現實我地無槍無炮, 無外援, 你爆哂響口, 只會令我地變成維吾爾人咁樣下場.

亡黨必亡國
亡國必先亡黨

故黨國不可分

但樓主提出要諗定、嗌定港獨方向係啱

邊個話支那人唔鐘意黨？
支那人點係中国嘅事

香港人就係有JD 同美港政策法保護
冇左呢兩條條約 支那死1 半先

嗌住天崎嘅口號
學白鴿左膠抗爭

咪諗方法練武
諗方法發展黃色經濟圈囉
集咗資 你慌冇錢買槍??

啱㗎啦

港獨搞大佢

話俾全世界知 我地就係搞港獨

時代革命
要革嘅係84%唔支持獨立嘅人心

東翼前地公民廣場真係得啖笑
5年前起鐵欄媽媽聲，法庭最後判左要開放
而家直頭成條添美道封撚左半年

八九六四佢有無死？ 十二年後佢加入埋WTO

佢絕對願意用十二年經濟，換取佢長治久安。即，佢就算被制裁都會出兵香港，殺盡香港反對派。因為佢相信，佢捱得到十二年

無槍無兵無外援，香港人下場同維吾爾人一樣

左膠= 中国人 = 跟乜死乜

呢是必須的

知唔知點解Cny可以換到Usd
因為Hkd同Hkpolicy act
冇時間打到咁多解釋
可以起我底睇

連登仔成日笑人愛國定愛黨
但明明其實自己都分唔清

兄弟爬山，但係而家美國嗰邊仲肯幫手擺明就係因為我哋未嗌獨立，而且呢個時候開始嗌嘅話唔係正正中咗中共下懷咩，佢哋就係想你叫獨立然後污名化成個運動

，

美國人都支持港獨，佢地唔會割。

唯香
一港
出獨
路立

泛民係到假傳聖旨
美國🇺🇸以右翼（trump 不知幾想香港獨立

咗好臭自己獨立問咗人先

英國變成左一個垃圾奶共國家，旨意佢不如靠自己好過

換唔到佢又點？比你十二年換唔到好未？佢一樣唔會亡，而且以而家國力，收買，lobby，佢甚至唔駛十二年就可以正常返，至少中共咁相信。

你仲係高估左中共文明程度，有d野有經濟制裁，專制政權都會照做，尤其係關乎自己生存。北韓伊朗俄羅斯委內端拉一樣被制裁，有無屈服過？唔退係因為佢地相信一退就失政權

中共依家都係咁，香港得失就係甲午戰爭，唔可以輸。

侵侵條癲佬連條民主法案都要諗緊耐，認真唔知佢會唔會肯捨棄同中共嘅貿易利益承認我哋獨立嘅正當性

而且有好多黃絲未接受到獨立猶其係淺黃嗰邊，個人覺得間唔中宣傳下獨立冇問題，但係未係時候取代五大訴求作為成場運動嘅中心

英聯邦點會唔收香港？
英國班Mps 聽到呆哂 再幫我地fight
因為我地唔係乞人居留權

脫共解殖 香港獨立

【極重要】香港前途 - 終局分析

【解讀英國】如果你覺得無力，不如入黎睇下？

「極重要」《三份英國外交及國會報告》：當代及後世香港抗爭者之啟示

「極重要」連 登 公 投 結 果 ：廢 除《聯 合 聲 明》+ Trump聯合國重點

英國外交部已於2016年指出中國嚴重違反中英聯合聲明
-
外交部承諾有權引用維也納條約法公約終止聲明
-
戴卓爾夫人指出三條條約仍然生效

#南京條約 #北京條約 #展拓香港界址専條
#終止聲明 #重啟三條條約
#脫共解殖 #回歸英聯邦
#重奪主權 #主權在民

終止聲明只會令香港永續中國統治

泛民同共媒最鍾意講英國無用論

因為英國🇬🇧就係一把key 將港獨之門打開

錯啦

錯嘅係你

因為民主法案只是垃圾，再次承認《聯合聲明》，即再次承認中国統治香港合法性，佢想打殘支那停hkpolicy act 都要英國停左Jd先，因為美港法係建基於jd

讀清楚啲條約内容先啦

需要讀清楚嗰個係你

你點解24 小時都係可以不停咁覆我每一個post ?

唔見得24 小時都係不停咁覆你每一個post
你唔係不斷mislead 人不斷引錯嘅嘢, 得撚閒理你

push

港獨之後佢味少左個位搵錢，點解佢要比隻金雞走

中国人真係正

千祈唔好倒數加句hong kong independent，陣間外媒會播，習總無曬面

香港獨立，中国不但失去香港領土主權，以及失去數以兆計之美元資產，
英美將可透過香港重返亞洲，完全掌控世界上三大最重要國際金融都會之話語權
— 紐約、倫敦及香港。

你又用"扣帽子" 呢個邏輯謬誤去轉移視線. 指出"叫英國廢除聯合聲明"係錯, 咁就係中國人?

你啲手法真係好5毛

你有方法令英國唔奶共先講啦

香港主權本來係英國既
有JD下, 香港有50年過度去屬於中國(2047未過, 香港唔完全地屬中國)
咁英國宣佈中國違反JD內容, 收返香港, 最終JD都係會被廢除(婚姻結束, 個仔跟返英國)
咁廢JD又點會直接將香港歸屬中國呢?

即係 我(英國)同個仔(香港) 同 新男朋友(中國) 簽 婚書(JD), 50年後阿仔讓比中國
家下中國家暴
英國話要離婚, 個仔(HK)會比左中國? 不可能吧

廢JD又點會直接將香港歸屬中國? 自己睇維也納公約第60同70條

你認為港獨之後香港仲有金融

香港由一開始都依家都只係係東西方中間搵食，當你獨立左之後就唔會再有依個優勢

香港金融市場上到第2都係靠中國公司集資，佢唔過黎玩你仲點做3大呀

同埋兒登仔成日拎新加坡黎比，但係跟本冇得比，淨係佢掌握馬六甲海峽已經玩哂

結論：依家港獨只會拎美國搵少左錢，trump 味必咁快港獨，佢應該想長撚落去

我就係話廢JD唔會將HK直接歸中國喎
你重複我內容, 又要話我唔岩?

而家就係反問你, 話緊你錯.
廢JD又會直接將香港歸屬中國, 原因係維也納公約第60同70條

但係其實會bug左，冇左jd 味變番行南京條約，但係不平等條約又可以廢除佢

香港人渣住《中英聯合聲明》 +國會報告要求英國找數啦，中国違哂約啦啵

不平等條約係司徒匪華講嘅姐
有咩戰爭條約會平等？

同埋南京條約係仲存在 係因為Jd 令佢無法生效

歸英唔叫獨立

唯有獨立 才有普選

要令個體制崩潰，你係咪真係理解唔到？

英聯邦獨立國家
The commonwealth

咁加入警隊啦

為左兩邊都受先咁嗌

講個個係孫中山，但係1943 年美英已經除非部分不平等條款，間接承認個份係不平等條約

當真係冇左jc, 而中國又揸正拎上國際法庭，咁就出事啦，因為割地係干涉內政同現今做法有抵觸，味必比佢行，咁就送中

好快得返眼鏡

五大訴求邊一條要港獨

2018?

所以民意唔係就係你地唔割，齊聲齊氣地反共，其實條文給予既彈性好大，呢度都有幾種演繹，根本就係winner takes all，你所講”令真正永續中國統治”，而家唔係？

問題係, 真係唔想永續中國統治的話,就唔應該鳩叫"叫英國終止/廢除聯合聲明"

平反六四 民主回歸 三者本質一致

都幾恐怖 八十幾個負皮

美國想我地點做就乖乖地跟
依家美國唔想我地掛港獨係口邊

點解？我解釋左，我認為條文彈性好大，根本係睇下邊個好打，係睇你點樣interpret 佢

維也納條約60條同70條
條文彈性好大? 大喺邊?

港獨唯一出路

同樣唔明

加入警隊做咩先？
你而家個講法就似係
參選立會就可以令體制崩潰？
加入警隊就可以令警隊崩潰？
咩logic 黎

而家係參選立會兼拎過半先得呀

你加入警隊，之後呢？plan 都無係度9up

Genzo唔會答到你 放心

立會過半 咪一樣Dq 釋法
緊急法要過就過 輪到你班殖民垃圾局出聲咩

無軍火點獨立，
英國依家軍費都唔夠
uk係無能力收番香港（美國有能力都唔會出兵,因為一出就WW3)
就算獨立，依家中共經濟實力咁強你點夠佢玩
一經濟封殺你都死。
我要連自給自足既條件都未成熟。
根本獨立條件就係要中共就死先有機獨立到。
你叫人廢除JD咁美國英國同全世界無借口搞鳩中國，做唔到經濟封殺中共。
你隻鬼成日叫廢除，但廢除後又無下一步。

總結你唔係傻就係共產黨隻鬼。

[不服來辯]港獨撚更加要支持立會同特首選委過半

而家咪就係要過半之後等佢dq

你究竟有無睇過d 內容？
屌你真係好弱智

終止聲明 脫共解殖
三大條約 立即執行
香港重光 回歸英聯邦

北韓西藏新疆冇人權法 外國咪一樣插到手 唔好學泛民果套籍口論

聯合聲明就係被支那可以合法統治香港嘅唯一國際條約

俾佢Dq完 證明你好撚慘？
不如你試下屌黑警老母拉唔拉你啦

乞支那俾民主你 咁撚On9嘅事情都仲講到宜家

OP又mislead人喺度鳩叫廢除，害香港人
真係唔想永續中國統治的話,就唔應該鳩叫"叫英國終止/廢除聯合聲明"

55 你話叫英國國會通過國際法嘛

你打完稻草人, 玩完put the words in other's mouth 未?
你仲要用幾多5毛常用詭辯法去死撐?

仲有, 轉移完視線就代表你用"叫英國終止/廢除聯合聲明" 無錯?

你原來真係弱智黎

有興趣自己睇下post
唔好係度獻世啦

共諜司徙華 普教中

3大條約 <---一廢除咪老解入城囉,1982年英國都企硬話條約有效
現實係當年老鄧強硬派,中國國力強就同你格硬泥,
到時廢除左JD英國,美國會派兵?
英國無能力出兵,美國只會派兵接自己國民走(北約更加唔洗諗)
地理位置上香港本身就唔係英國長期佔領既地方,
條約上應該係台灣收回tim,
但現實比你HK回歸台灣,
中共會咩反應?
所以現時情況廢除JD係無腦做法

香港人報仇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER

研究中国立法局？

不如研究埋支那taobao 果堆老翻啦
慢慢研究啦傻閪

唔好搞升蝈旗，唔好激嬲共產党

支那鋒

又唔好咁
我提下大家唔好重蹈覆轍啫

有scania

司徒匪華2.0 再世

當年英國企硬，但香港人屌鳩英國 叫殖民白鬼死撚開
當年英國企硬，被香港人日屌夜屌
邊個仲同你企 返去睇下司徒匪華點賣港
再睇下英國宜家國力有幾強大英美百年關係

中英聯合聲明
一係就求支那俾民主你
一係就搵民主大國俾民主你

咁簡單嘅道理 香港人係要問問問
所以香港獨立 欠缺唔係錢 資源 係民智

支持加入美國聯邦叫唔叫港獨

脫共 = 港獨

一係你有其他更可行方法 你有我就跟你

現實就係得返英美 以終止聯合聲明 重啟三大條約 談判 最可行

脫共不等於港獨囉
你會唔會話轉倉等於出冊？

或者咁講
脫共 最終目標都係港獨 但呢個過程可能要幾年 幾十年

點解終止jd 之後會係獨立而唔係一囯一制？

我目標係美國以軍事手段佔領香港
然後成為美國屬地或做香港州

好似打墨西哥咁

中国同香港離婚之後 就係獨立生活

啱
根本同極權國家講民主就係嘥氣，應該趁而家聯合聲明仲有效搵英國找數，否則到咗2047就神仙難救

現實就係：想脫離中國一定唔係叫英國終止聯合聲明。你誤導完人未？

你個方法係完全行錯路的話，就有無更好方法都無人應該跟你。因為你係帶人去更差嘅位置

推完再仔細睇

起埋底 追逐再睇

起完你底咪知你次次都用"終止聯合聲明: 去mislead 人囉

自己搞唔起就想騎劫

講一大堆好似啱嘅野先，再講一堆九唔搭八嘅野黎誤導人
日日上黎tg吹風向， 自己搞極都搞唔掂就想騎劫人地成果

騎你老母 驗下自己隻眼 睇清楚香港歷史發生緊乜事
再係到吠

我咁廢 洗乜係到吹淡風

好驚 終止聯合聲明你冇飯開？

我跟英國國會報告收你班賣港賊皮姐

驚? 你又打稻草人

你用英國國會報告去偷換英國國伯通過法案, 就想打飛機話收我皮?
你就真係收皮啦垃圾

你不斷mislead 人用"終止聯合聲明"去永續中國佔領香港, 你就真係賣港賊.

連普選都未用，獨條撚咩
曬鳩氣

你用完英國國會報告去偷換英國國會通過法案未?

日日係度偷换概念
最好用愛與熱誠黎獨立

HKIP 期期都用5毛常用詭辯法

咁快請多左個垃圾卒
上左熱門啦 明天請早

on9 拉

條友唔夠人講就齋人身攻擊, 乜理據都無

咁五大訴求把撚呀
返屋企訓啦屌

係㗎 跟住就開始屈毛

終止聲明 脫共解殖
hkip confirmed

Ccp fake the public opinions

What hkip bugs you ?

HKIP不斷誤導香港人鳩叫英國終止聯合聲明，去令香港實質永久被中國佔有香港主權

離婚= 永遠分開

偷換完概念未？

1·1 維園見

試解釋

上面講過，你選擇性失明又問

你所做嘅根本係令香港永續中國殖民統治

點解剩係拎終止聲明黎睇，唔睇埋連帶住嘅係三大條約恢復效力，又唔諗下英國有冇可能會咁蠢，終止得聲明但又唔收返香港。

同埋咩香港「不可分割」論只係中国9up講嘅，法理上係聯合聲明賦予中国對香港嘅主權

終止聲明講明返唔到轉頭的話，咁仲講乜三大條約？你誤導完人未？

邊到講明呀 你老細共產黨？

你老世就真係共產黨, 係咁帶人去一個錯嘅方向行死路
上面講完你又選擇性失明喺度問邊度講

因為終止聲明係返唔到轉頭嘅方法嚟, 咁仲講乜三大條約? 你誤導完人未?

無人講"咩香港「不可分割」論. 唔好喺度打稻草人嚟轉移視線

可以用Vclt 終止聲明 係英國國會報告講
你唔鍾意我講 咪打去英國國會

你所引嘅國會報告唔係用"termination". 你偷換完未?
又打稻草人又偷換概念又誤導人, 藉此害死香港人, 你老世共產黨嚟?

國會話處理中国違約係用Vclt
你憑咩屌英國國會決定唔岩？

你答我！！！
你係咪大撚過英國國會！！！

我答你: 你用suspension 去偷換做"終止", 就任何人都可以踢爆你.
而家話你誤導人, 無話錯你啦.

又打稻草人又偷換概念又誤導人, 藉此害死香港人, 你老世共產黨嚟?

[black]Genzo 你係咪侮辱英國國會報告嘅權威？[/black]

字大都無用, 你根本就係偷換概念

我答你: 你用suspension 去偷換做"終止", 就任何人都可以踢爆你.
而家話你誤導人, 無話錯你啦.

又打稻草人又偷換概念又誤導人, 藉此害死香港人, 你老世共產黨嚟?

Genzo 你係咪侮辱英國國會報告嘅權威？

英國國會： 處理中国違反《中英聯合聲明》，只有維也納條約法公約 可以處理。

你提出任何vclt以外嘅方法都係賤視英國國會報告嘅權威

你用suspension 去偷換做"終止", 就任何人都可以踢爆你.
而家話你誤導人, 無話錯你啦.

又打稻草人又偷換概念又誤導人, 藉此害死香港人, 你老世共產黨嚟?

Genzo 你係咪侮辱英國國會報告嘅權威？

英國國會： 處理中国違反《中英聯合聲明》，只可按《維也納條約法公約》

你提出任何vclt以外嘅方法都係賤視英國國會報告嘅權威

Genzo 你係咪侮辱英國國會報告嘅權威？

英國國會： 處理中国違反《中英聯合聲明》，只可按《維也納條約法公約》

你提出任何vclt以外嘅方法都係賤視英國國會報告嘅權威

我地要廢除 終止 呢條對中国有利嘅條約

你用suspension 去偷換做"終止", 就任何人都可以踢爆你.
而家話你誤導人, 無話錯你啦.

維也納公約入面唔止係得廢除呢個方法, 你引嗰份報告係講suspension. 你偷換完概念未? 你根本就係用偷換概念將人誤導去"終止" 嗰度

又打稻草人又偷換概念又誤導人, 藉此害死香港人, 你老世共產黨嚟?

姐係你支持中止聯合聲明？

支持你老母, 你唔好再誤導人

英國國會報告講左只有呢個方法處理

你係咪權威過英國國會報告？

Genzo

英國國會報告講左只有呢個方法處理

你係咪權威過英國國會報告？

你用suspension 去偷換做"終止", 就任何人都可以踢爆你.
而家話你誤導人, 無話錯你啦.

維也納公約入面唔止係得廢除呢個方法, 你引嗰份國會報告係講suspension. 你偷換完概念未? 你根本就係用偷換概念將人誤導去"終止" 嗰度

又打稻草人又偷換概念又誤導人, 藉此害死香港人, 你老世共產黨嚟?

Genzo from cpp

英國國會報告講左只有呢個方法處理

你係咪權威過英國國會報告？

要 唔等於現階段提

正如推薦人桑普說的：「香港獨立」這四個字，在許多香港人眼中，猶如眼中刺，更如計時炸彈，避之唯恐不及。從政的，怕被褫奪從政資格；從商的，怕被紅色資本針對；評論的，想要明哲保身而知所進退，希望「小心駛得萬年船」──他們都以「港人多反對、外國不支持、共諜才推銷」這三節棍，來告訴主張香港獨立的人：「閉嘴、休想、停手」，以致他們活像十惡不赦。

姐係你同英國國會報告立場一樣？
要支持至少中止？

我只會指出你點樣誤導人, 你唔承認錯誤之前, 我唔想答你任何問題, 唔想你用問題去轉移視線

你用suspension 去偷換做"終止", 就任何人都可以踢爆你.
而家話你誤導人, 無話錯你啦.

維也納公約入面唔止係得廢除呢個方法, 你引嗰份國會報告係講suspension. 你偷換完概念未? 你根本就係用偷換概念將人誤導去"終止" 嗰度

又打稻草人又偷換概念又誤導人, 藉此害死香港人, 你老世共產黨嚟?

姐係你同英國國會報告立場一樣？
要支持至少中止～《 中英聯合聲明》

同離支持終止係有距離
但都多謝你同我終於企埋同一陣線

Genzo 同英國國會報告一樣

支持中止《中英聯合聲明》！！！

兩回事, 唔係"有距離", 你偷換完概念未? 仲有, 明明suspension 有個更好嘅翻譯叫"暫停", 中止同終止係好容易混淆. 你唔用"暫停", 係咪方便你走去誤導人?

你用suspension 去偷換做"終止", 就任何人都可以踢爆你.
而家話你誤導人, 無話錯你啦.

維也納公約入面唔止係得廢除呢個方法, 你引嗰份國會報告係講suspension. 你偷換完概念未? 你根本就係用偷換概念將人誤導去"終止" 嗰度

又打稻草人又偷換概念又誤導人, 藉此害死香港人, 你老世共產黨嚟?

明明suspension 有個更好嘅翻譯叫"暫停", 中止同終止係好容易混淆. 你唔用"暫停", 係咪方便你走去誤導人?

你用suspension 去偷換做"終止", 就任何人都可以踢爆你.
而家話你誤導人, 無話錯你啦.

維也納公約入面唔止係得廢除呢個方法, 你引嗰份國會報告係講suspension. 你偷換完概念未? 你根本就係用偷換概念將人誤導去"終止" 嗰度

又打稻草人又偷換概念又誤導人, 藉此害死香港人, 你老世共產黨嚟?

多謝支持

終止聲明 三大條約 香港重回英聯邦！

支持你老母, 你玩完put the words in other's mouth 未?!

明明suspension 有個更好嘅翻譯叫"暫停", 中止同終止係好容易混淆. 你唔用"暫停", 係咪方便你走去誤導人?

你用suspension 去偷換做"終止", 就任何人都可以踢爆你.
而家話你誤導人, 無話錯你啦.

維也納公約入面唔止係得廢除呢個方法, 你引嗰份國會報告係講suspension. 你偷換完概念未? 你根本就係用偷換概念將人誤導去"終止" 嗰度

又打稻草人又偷換概念又誤導人, 藉此害死香港人, 你老世共產黨嚟?

3q